\chapter{經驗}

\section{分段與分頁}
\myurl{http://www.economics.utoronto.ca/osborne/latex/PMAKEUP.HTM}

\mn{nolinebreak}
\index{命令!nolinebreak@\mn{nolinebreak}}

\mn{nopagebreak}
\index{命令!nopagebreak@\mn{nopagebreak}}

代碼的斷頁，儘量在函式定義之間的空行處斷頁，
並且消去第二頁頁首的空行。必要時可以拆為兩個\mn{begin\{Code\}/\bs end\{Code\}}塊。

\section{阿拉伯數字}

飛流直下3000尺，疑似銀河落9天。

\section{全形與半形}

注意 Word 和 Live Writer 會替換字元，例如把減號 - 替換為連字型大小 --，
如果用 Word 寫初稿，或者用 Live Writer 發博客，再整理成書，則有可能遇到字元缺失。
可以考慮禁用自動替換功能。

